中交建明天必出事

打清

呢D咩鐵乜鐵
代表作一定有香港高鐵
公佈financials之後應該都無人做中國既水魚

無事嘅

唱淡即係大升之兆

中交建唔做呢個project 可以鬆番啲人手做多幾個project
今日大升

唔撚係掛 [shocki

都唔知乜春黎 wfc

理撚得佢，中國找數

同埋佢好似唔係講緊中交建岀事

馬來西亞問題

沽哂佢買2382賺大錢啦

最後冇事

果然連登仔開post睇跌就要買